踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇

警隊被指控早知12名港青乘快艇偷渡台灣，並部署將他們「送中」，本報再發現新證據。政府消息透露，8月23日凌晨警隊急召飛行服務隊協助，先後派出定翼機「B-LVB」及獵豹直升機「B-LVH」，從3,000呎高空監視快艇由西貢布袋澳駛至公海的行蹤，兩程飛機均有警務人員隨行，飛機確認快艇被中國海警拘捕後才回航。民主黨立法會議員涂謹申直言，警方明顯設局將12港人送到中國海警手上。

本報本周二報道，從公開航班追蹤網站資訊，發現飛行服務隊8月23日凌晨4時許及早上9時許，先後派出編號「B-LVB」的定翼機及編號「B-LVH」的獵豹直升機，分別在布袋澳、果洲群島及香港東南部水域一帶上空約千米高度盤旋；其後出動的直升機則直飛快艇被截獲位置附近。報道刊出後，政府消息向本報透露更多行動細節，直指警方早有部署，料早已掌握12人的偷渡計劃。然而，有別於警方過去「收網拉人」，今次反而「中門大開」，未作任何拘捕，8月23日凌晨得知12人準備出發後，即要求飛行服務隊協助，安排飛機出動。

警方擔心有人洩漏風聲，未敢向飛行服務隊透露行動細節。消息人士解釋，警方在地面設下不同OP（observation post、監視點），但此舉難以追蹤監測出海的目標，加上不願打草驚蛇，避免使用水警輪跟蹤，最終選擇要求飛行服務隊協助，「當知道佢哋到布袋澳，咪收窄目標範圍囉，所以對返嗰段時間，架機啱啱就喺清水灣海面上空。」

為保證行動萬無一失，飛行服務隊兩度出機均有警方人員隨機，但是消息人士拒絕透露人數。有曾任職飛行服務隊人士解釋，估計出動定翼機是要保持任務的隱密，「定翼機飛緊喺3,000幾4,000呎，地面啲人唔會發覺，就算見到都唔識分，以為係一般民航機」。由於定翼機配備紅外線攝錄鏡頭，縱使在如此高度，仍可以鎖定目標追蹤，「不過定翼機最慢都飛緊160海里（時速），所以佢一定要打圈盤旋飛」。有關人士又表示，定翼機最終8時許回航，可能是差不多耗盡燃料量。

飛行服務隊再次出動直升機是延續未完的任務，消息人士稱，途中其實警方已知悉目標快艇已被內地海警截獲，惟仍希望飛抵現場上空確認，最終肯定「任務完成」，僅逗留數分鐘便極速回航。

據悉，飛行服務隊人員一直以為任務只涉及走私或偷運人蛇等不法事件，不知道原來牽涉香港人疑被送中。傳媒報道12港青被捕後，內部才知悉事件的嚴重性，但由於極度敏感，知情人士絕口不提事件。不過航機的行蹤是公開資料，公眾透過追蹤網站輕易追查，亦將整個送中行動曝光於港人眼前。

推推推推推
推推推推推

班友以為唔出聲就冇事，小心俾人滅口呀

push

pushpushpushpushpushpush

Push

痴撚線

話時話到底係邊12個比中共捉咗？

Day 47
已經知道係中港合作
唔好再話咩佢哋12個真係犯法呢啲濕鳩野
我哋唔係同中國講道理
我哋係火上加油 推中共去死
Twitter 戰線需要大家

希望大家真係將佢哋12人記喺心底❗️
亦希望文宣唔好再打錯佢地名
下面整理咗佢地嘅中英文名同年齡

喺度祝九月生日嗰幾位手足生日快樂
願你們12個平安歸來

They are not just a number, they are unique and precious live, just like you and me.

Global Petition:

證據確鑿

推

海上見

支持蘋果吱牙膏
但救人緊要， 吱快少少

推多下

有一件事唔係好明，如果警方事前知情，其實跟唔跟都一樣，都可以達到目的，點解要做呢啲，多啲證據被人踢爆

可能想確保貨品到貨 唔跟驚有甩漏掛

好明顯高層落曬指令一定要送到

我都唔知仲可以點
但覺得仲有希望
不過真係開始攰

其實啲狗知又點？ 阻止佢地揸出去？
咁班人要著草 班狗就要追到過香港水域外帶返佢地返黎？ 但佢地又無呢個權力
真係唔係好明
知同唔知有乜分別

上到去人地用咩方法迫供
你都無人管到
如果係香港捉到
最多都係即還押
大陸講到你係港獨份子
係香港只係坐下實好唔順氣

好似快遞會有tracking number咁 等班高級狗知道架船去到邊 對家有冇收到貨
同時有證有據 方便自己講比再上一級嘅狗聽件事搞掂

可惜班狗千算萬算都算唔到有人睇飛行紀錄 結果爆左岀黎 總結就係成班匡智仔

咩人會送香港人去死？
唔係人

寫到好似有人搵槍指住果12個人走咁

再推廣，港共政權合謀綁架港人返大陸

果12個人保釋條件係咩先？有冇禁止出國/禁止夜晚出街？如果有而班狗又知佢地行蹤，算唔算「疏忽職守」？

其實算

推推推

警方擔心有人洩漏風聲，未敢向飛行服務隊透露行動細節。消息人士解釋，警方在地面設下不同OP（observation post、監視點），但此舉難以追蹤監測出海的目標，加上不願打草驚蛇，避免使用水警輪跟蹤，最終選擇要求飛行服務隊協助，「當知道佢哋到布袋澳，咪收窄目標範圍囉，所以對返嗰段時間，架機啱啱就喺清水灣海面上空。」

據悉，飛行服務隊人員一直以為任務只涉及走私或偷運人蛇等不法事件，不知道原來牽涉香港人疑被送中。傳媒報道12港青被捕後，內部才知悉事件的嚴重性，但由於極度敏感，知情人士絕口不提事件。不過航機的行蹤是公開資料，公眾透過追蹤網站輕易追查，亦將整個送中行動曝光於港人眼前。

咁又點 721咪又係咁 你吹佢脹咩 帶個青蛙頭坐警署門口囉

Pish

賤格呀，推

賤種狗 點解哥嫁咁揀仆街

一定笑到仆街

可能佢哋就係安排船果個，直接交人比支國領功

要救人啦

下次就公disable ADS-B

香港已死

GFS好好珍惜手上堆機，下次再買就要買支那貨

事後仲要講大話唔知情

wow！

港共點解可以咁撚賤，真係可以一啲人性都無

點解香港唔拉呀

垃圾政府 低莊

黑狗班仆街今次重要拉撚埋GFS落水

推
有哂料一定要全香港人都知

Dklm...

dklm

Push.

人哋民望高 正如之前係都要拉消防落水一樣

好嬲

解決提出問題的人

唔知live atc 會唔會再有多啲線索

仆街到咁

果兩班機師

真相一定會浮上水面！！！

Dllm 死黑警

推啊

之前遊行都有派機啦

啲狗自己仆街就算，係要拉埋人哋落水

DKLM

推！

一場大龍鳳

如果佢地有乜冬瓜豆腐我出國後就搵啲紅二袋黎墊屍底

大家其實都預計到之後會發生乜事，香港會變成點，但未發生嘅就當唔會發生，冇咁快嘅，如果係咁簡單就好

阿PK公然媒體前面講大話

Dllm hkpf

無知一問

其實班狗咁做有咩問題？
12個手足坐船出海應該冇犯法
但出左香港海域就犯左法

我既理解
就好似班走水貨
喺香港範圍都係冇犯法
不過海關可以通知大陸
過境拉人

有錯請指正

利申8964習種食屎

死仆街，仆街死，推佢老母上地獄

推
就兩個月

極醜惡

問題係黑狗一早話唔知，
唔關佢事，唔係佢地報寸，
但係原來黑狗至係策劃港人送中幕後黑手

水警被吊死時間重現

我想都知， 睇下人點講

話說GFS成個機隊都換晒做直-15

平安回家please

驚阻住佢地去釣魚呀麻

港共綁架香港人

陳綺玲是部隊中少有的定翼機女機師，經驗所限暫時只可在搜救飛行中擔任前輩的副手。（資料圖片／邱靖汶攝）唔知關唔關事

根本成個政府 所有人都係敵人 冇一個係無辜

到今日仲有人唔信政府想我地每一個人死

合謀送中

cls

唔會突然間有片出嚟掛

有無人有整理關事既人

佢現在爆出這件事，若是真實根本可以在香港水域範圍來拉人，會變成國際醜聞……

上文咪講咗連個機師都係事後先知道發生咩事

屌那星砌生豬肉

＃Save12HKYouths
#save12hkyouth

up

冇一個人係唔關事
知道又唔出聲 明知錯都扮冇事 唔阻止 唔公布
送我地香港人去死

仆街賤狗

送我地香港人比大陸 送我地去死
送中呀 咁都唔明

黑警撓埋雙手望住班人棄保潛逃喎
性質上同721有咩唔同？

都未見過一個正苦咁撚仆街 咁撚鍾意出賣市民

重點係之前佢哋話不知情架嘛， 即係佢哋講大話啊你明唔明呀

社會寄生蟲3萬

PK la 真係精心報局既送中

屌你老母

死黑驚

就算佢事前知道 都係照做

屋企隻藍屍都識話係特登

知道位置 報俾大陸海狗知咪送中

咁而加果幾個飛果兩水既機師知道未？仲唔出泥講？
記唔記得上年係咩人係遊行場地用直升機灑螢光粉同不停係上空監視？
冇一個係無辜

所以無一個係無辜
應該講 公務員都係無一個係無辜

飛甲由

係呀所有人都唔撚關事㗎屌

比料美國囉
如果唔係照制裁埋

又係警黑合作

仆街！

咁你覺得我走水貨個舉例呢

有曬證據

飛狗曱甴洗唔洗出埋文話啲螢光粉係狗私自加上架H175,唔關佢哋事

睇下個仆街政府今次仲點兜

A

推啊！

唔知?
我就真係唔信la

屌

依家班狗話唔知唔關佢事嘛。
唔好spin好冇

知情人士絕口不提 真係天真
以為咁就冇事
依家事件曝光 幾個大粒野一定知
因住畀政府當condom

係鹿就係鹿！

最尾果段睇到笑左 on9到

推呀喂

保送中

咁算唔算間接確認咗中國海警冇越境執法？

蘋果做到時野

飛行服務隊機師工會主席鄺志淇（左）和副主席甄淑賢（右）指，現時飛行服務隊機師人手甚短缺。

Pushhhhh

假設一個香港人利用水路走水貨 佢拎住貨出境係香港角度係無犯法嘅 因為香港無非法出境罪
但當佢入境大陸而又無幫貨物比關稅 咁佢就犯左大陸果邊既法 加多條偷越國（邊）境罪 呢條係出入境都有罪既
到佢返香港時 佢先犯大陸既偷越國（邊）境罪 再犯香港既非法入境罪

呢12個人 有保釋在身 保釋條件我唔清楚啦 唔知有冇禁止出境 而黑警已經一早掌握佢地準備偷渡 不過選擇唔做野睇住佢地離開自己可以執法既區域 有咩動機呢？ 推香港人去死？

有無人開po研究吓班一直忽略咗嘅飛曱甴

呢招係咪叫放長線捉大魚

打圈飛咁撚明顯嘅證據，做衰嘢真係業餘，上天下海嘅嘢可能生疏啲

政府: 畀你知又點 吹得我脹咩

狗警連自尊都冇撚埋 做埋牧羊狗

班狗做咩野都係求撚其啦, 你睇上庭比證供就知

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

逼害

癡撚線。。。

屌 綁架呀！！！

推 重要

GFS想洗白？最少爆埋黑警邊個經手啦

黑警死全家

.

國際線有任 請每日推Post

似係飛行服務隊有人爆料

綁架香港人

叻哥 : 我唔知, 睇唔到, 人講你就信?

港共政權致香港人性命安全於危險地方

死黑狗 飛天狗

真係有人信螢光粉

螢光粉 直升機灑螢光粉個講法根本唔make sense

咁俾人捉到咪坐監囉咁簡單

咪又係狗request

一早唔出水域界點肯定佢棄保?
拎定魚杆就係境內比人捉到用黎扮釣魚

用直升機監視人群 再通水比班你地狗去邊個天台灑得唔得？
事實就係果日金鐘上空有直升機低飛盤旋
現場草地 極多人身上都有螢光粉

歐直
歐洲嘢支那製

屌你老母on9黑警又俾人捉到講大話

好好好,架H175機師一定唔知自己做咩要低飛啦
點呀GFS粉絲,你洗完白未

Push

.

Push!!!

黑狗死仆街
鄧奶強仲話唔知情，睇新聞先知
係唔係有大狗隱瞞
拉佢坐監啦
一早預備好哂ＣＯＮＤＯＭ咁

只有死人先可以守到秘密
好快拎去餵魚

Dllmch..

單嘢得你知我知
之後就只有個的士佬知

小心突然有把刀吉落自己，或者食物飲品有毒

下恤睇路

據悉，飛行服務隊人員一直以為任務只涉及走私或偷運人蛇等不法事件，不知道原來牽涉香港人疑被送中。

平時都唔會出定翼機去捉走私啦
咁後知後覺真係抵屌

講輕左係非法監控，講重左就係協助販賣人口

總之果幾個機師同高層自己睇路，下一步隨時滅口，可能下次做野會有隻“鬼手”推你落海再扮意外

唔跟就確保唔到邊搜船係送中12子
個海有好多走私 非法捕魚 佢地分唔到邊隻打邊隻

等被歐美全面制裁

我關心外資睇到呢種新聞會唔會快啲走

pish

賤格

唔比被捕者見家屬就係唔想佢地爆響口，點知比你地可以還原返成件事，真係太睇少港人

可能唔再提供維修

推上熱門

同721一樣 點會事前唔知情

正仆街黎

咁明知班狗仆街但係又肯同流合污
條數點計

相信香港人經歷咗咁多
睇住政府連將香港人送中受虐都做得出

下一次再有大型反政府示威
香港人一定會企出嚟...

繼續嗌口號, 然後一見到狗就一哄而散

狗無情報 就唔會部署
12人隻船車緊出公海 就有intension啦
拎魚竿講得通既話就唔會有拎六角匙出街既手足入罪啦
依家狗係知情下選擇唔做野 令12人無得係香港受公平既審訊 要係大陸受不公平待遇
其實你係咪狗黎架？

第一日其實都知啦，中國海警拉得人實係班狗報料

very angry

咁都證據確鑿？

再推推

你係咪狗黎？
有幾多單拎索帶 拎鐳射筆既唔成立呀？
拎你口中既六角匙一樣有唔成立
話講唔通既自己google下新聞先上黎柒啦
而家佢地就係唔想晌香港受審 所以先走路
忽然又轉軚香港審訊公平
omdb又要變live body

推推推推

港共就係用手上資源做盡邪惡事

食屎狗

Tui

約定煲底相見

Bobo 唔知情一係失職一係講大話

又想幫飛行服務隊洗白啦
之前次次集會又扔水扔粉
唔通又唔知情咩
收皮啦

一聽到原來有香港人有份合作，
真係打咗幾個突！

大佬係未人嚟架依班！
大家都係香港人，明知送上去，隨時命都冇，
都忍心。

咁都話拉落水
之前日撚日集會遊行飛黎飛去已經夠仆街
依家參與送中都唔仲關事？

明明大家都係香港人，都做得出！

大把人中過
P牌仔以為玩下膠就SPIN到

低飛睇中國海狗拉人
唔知情

賈雨村五毛黎

善良的直升機

吹得就吹😂

直升機嘅螺旋槳好勁一定吹都周圍都有=冇作用
平時直升機降落海邊直升機坪啲海水都話彈到周圍都係

幅圖係當日聲稱被螢光粉濺中嘅相
1. 睇散佈唔似係由上空掉落黎，咁高撒落來係咪冇可能咁集中
2. 聲稱被灑螢光粉嗰日非常大風仲有落雨，無可能咁集中。平時GFS救山火啲水都未必倒得準
3. 睇幅圖，見到螢光粉嘅係手嘅內側。內側冇可能中到咁多由上空灑落嘅嘢
4. 同日有去集會嘅都冇照到有螢光粉

結論：螢光粉好大可能係fake news

個煲底係邊個國家

你講既目的都係想點姐

政治表忠

向共產黨表明有份殺香港人去r利益

警方擔心有人洩漏風聲，未敢向飛行服務隊透露行動細節

係飛蟻隊班走狗驚比美國佬攪放風姐
飛行服務隊是否知情只係得自己知

獨立思考真係好重要

狗察成功繼承中国人賣國DNA

721翻版，官鄉黑勾結，香港既有錢老等做傘兵啦。

香港出世既人都咁對自己人呀
所以咪撚信支那人一國一制會當你香港人係自己人啦
根本一切都係睇利益，用盡你著數咪當新彊人咁踢撚曬入集中營

林奠同PK 鄧仲話自己唔知, 無角色

其實乜都知

公職人員行為失當
嚴重過失
知情不報